警察都玩到咁，我地應該....

同時幾個地方申請遊行，和理非就每個地方都要人去。

發夢果d就集中同一個地方發。

今日呀叔冇gear班狗都打
我地下次玩火都唔過份

全部發過夢嘅地方 每星期申請一次遊行

係時候成立民間防衛隊做返警察應該做嘅嘢

依家咁多證據都證明警察=黑社會，依家嘅警察已經失去合法性

首先可以由集體唔交稅開始

其實好耐之前玩已經唔過分

幫手推

咪玩啦，要勇武要有好多和理非同場互相支持先有貨派，單純得一款會唔夠力

最多攬炒 屌佢老母